兼職女侍應涉煽惑他人縱火及傷人 須還押待查

24歲兼職女侍應涉嫌兩度利用應用程式Telegram煽惑他人犯罪，被控煽惑他人縱火及煽惑他人傷人等兩罪，案件今(9日)在東區法院提堂。被告許佩怡暫時毋須答辯，案件押後至2月20日再訊，待警方進一步調查及諮詢法律意見。辯方提出保釋申請，但遭裁判官香淑嫻拒絕，下令將被告還押監房看管。

控方透露，被告是一個現時仍運作中的Telegram群組管理員，該群組牽涉過百條疑違法訊息，被告去年11月已被警方拘捕，電話亦被檢取及接受多次錄影會面，期間一直獲警方保釋，至今天正式被押到法庭及起訴兩罪。

而警方仍在追輯該群組另外3名管理員，其中1人現不在港，控方認為4名管理員是同黨，表明不排除稍後將新增其他控罪及轉往較高級別法院處理。辯方則在庭上澄清，稱被告與另外3名管理員不認識亦無見過，涉案的訊息也不是由被告發出及無證據顯示被告知悉。辯方又指被告2015年已患有抑鬱症，須定期覆診及服藥。

法治有險可守 fuck you

大搜捕及秋後

condom

Telegram admin要小心
戈幾個大grp 同和區哨grp一定比人重點關注

以言入罪！？
如果無出手告撚到咩！？

私人群組講野都有罪?
我同朋友話要XXX，佢可以報警拉我?

Channel or group?

上次叫人帶槌個阿蛇拉左未

而家已經去到cls, 拉咗仲要唔俾你擔保 ，叫你坐幾個月先

黑警酷刑斷正可以變不在場
開實槍射殺無威脅示威者合法合理
隨意開槍打盲記者眼查都唔洗查
721警黑勾結恐襲只hea告幾人交數
831黑警無差別襲擊太子站乘客
假扮示威者製造混亂借機消場大濫捕
仲有無數新屋嶺雞姦老強大肚酷刑浮屍

香港法治已死

可以點？好無力......

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合